我已經生活係日本、但點解仲係唔開心？！

有無人話我知點解？

香港人成日都黎日本玩唔係應該好開心架咩
我以爲改變左地方就會開心
好想脫離依家既生活

你要城市打工嘅話喺日本係更加唔開心

係窮呀

無朋友定生活節奏唔同先？

因為你係為左生活而唔係黎旅行

旅行同生活係兩回事

我鐘意日本遊戲同動漫，但係好討厭日本人嘅虛偽

係日本, 公司部電腦無得行.exe, 無得用usb
以前係香港想點都得 全日都係度打機
依家想打機都難

儲唔到錢
香港儲錢快d

有女添
係番工唔開心

都岩

工作真係好影響

日本返工 仲衰過香港。
D職場文化on9到， 成日想你完成d不可能既任務。

咩撚野叫根性？ 有返工無放工 ， d人又假到死。

CLS
日本只係 for 去花錢俾人服侍同食嘢
長住同工作一向世界級地獄

即係重點在於搵唔搵到份舒適工
btw 樓主我搵唔到

所以我成日同自己講
唔係日本唔好 係自己唔夠好

唔好成日留係Yokohama，去下郊游

咁你快撚d返香港
唔返下十世做中國人

想番都番唔到 機票比人取消左

番工好開心，但唔夠錢唔開心
有錢好開心，但冇學識唔開心
有學識好開心，但冇人明白我唔開心
有人明白我好開心，但佢勁過我唔開心
天下第一好開心，但冇對手唔開心
有對手打飛機好開心，但條女走咗唔開心

點解會去左日本？讀書留低？

日本唔係俾人移民

咁呢個當然啦，你自己垃圾先會搞成咁
落好諗住上嚟圍爐喇，你係垃圾廢柴冇得救架

如果有無限錢去日本生活就正

如果月入30000一個人係日本夠唔夠

無限錢去邊度都唔會差得去邊